一人一個戲/劇奇怪邏輯

唔明點解啲主角射低完人之後(射身)
人哋仲揸住支鎗喺手訓低咗
就咁就行過去痞低搜身又好乜都好
冇話撩走或踢走支鎗先

真係唔怕對方詐死 一嘢就反cup
啱啱睇完神棄之地
見Tom Holland射痴線佬就係咁

仲有冇其他例子？

主角光環

奸角永遠都係得勢就開始講廢話
搞到俾主角反殺
直接對冧佢再講啦 反正對家都唔想聽

John Wick

之但係隊完佢之後
就係同條死屍講嘢

呢個都明
但係個光環有時大到離咗罩

永遠唔識補刀make sure對手真係死左

Mark哥

追車嗰陣永遠會有㗎的士喺後面

動畫較多，敵人自爆弱點

吳鎮宇比人headshot都仲摸埋枝槍先死得

離婚戲一定爭撫養權

全部劇情片既奸角都係頭大部份時間都係極保險安全滴水不漏唔會比主角搵到捉到殺到
但臨ending就唔知點解突然腦殘智力急速下降衝出嚟比主角們對付

同樣係headshot 黎明就死得咁快

茄喱啡中一槍就訓低
有戲份嘅中左槍都仲還到手

破壞啲電腦係爆moon唔係爆主機

司機，跟住前面架車

如夢返1991會老死
明朝太監點解唔會？

你啱

劉德華吞槍都唔死得

呢啲叫不合理行為，唔係奇怪邏輯

有冇諗過係大軍呃佢

啲壞人喺人多打人少嘅情況下堅持一個一個上

都1937大軍仲話留係到做大爺 cls

兩個唔啱咀形嘅人都會約埋一齊去某個地方